有冇巴打係荃灣路德圍

咁多警犬係到嘅

果到有一仔 肯定掃場啦

幾架狗車喎